有冇創作界巴絲 將五大訴求 畫做五大神獸，容易d入腦呀?

屌你我睇咗成日，個撚個都係度一尾post話失焦失焦五大訴求七大訴求去咗邊，大佬呀而家日日新鮮鑊鑊甘過一鑊，失焦係正常㗎，唔好淨係嘈嘈嘈死推post迫人記得五大訴求七大訴求啦，無用㗎，come on James，靈活d，be water，畀d creative d 有效d嘅手法

例如 有冇創作界巴絲 可以 將 五大訴求 畫做五大神獸, 好似奧運會d吉祥動物咁
咁人地咪會記得, 會不斷提囉

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

咪膠化

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命